（童年回憶）黃埔個間麥當勞裝修左

變埋新式個隻裝修 好柒

收到

屌你老母

麥當勞叔叔仲係唔係到

唔係間間都一定有既咩

好懷念個麥當勞叔叔 舊時係附近兼職成日食

真係好撚煩

無啦好似 屌！ 唔知 係門口見到裝修左好唔開心走左

裝左個幾兩個月了
樓主係住黃埔附近？

唔話你知等你心思思